我有情緒困擾......

如題，我同朋友想整一個app幫人同自己管理情緒。我一直都有情緒管理問題，之前用過mood tracking/ meditation (headspace)之類既apps，但係我覺得冇動力可以俾我繼續用落去，之後就冇再用啦，我好希望可以整到一個app出黎係令到大家都會想持續咁用落去，真係幫到人。

另一個朋友就因為做嘢唔開心，曾經試過係夜晚打比輔導熱線，但發現十個有九個都唔聽，聽嗰個又好似唔係好識安撫/比意見，令到佢更加唔開心。

仲有一個比較重要既原因，就係為手足提供一個安全既平台去抒發自己。每一次出黎翻到屋企都一定會聽到d閒言閒語，每一次睇新聞都會有種強大既無力感，我完完全全體會到有感而不能抒既感覺，真係只能夠大喊一場先可以感覺好d我知道呢到都有好多人同我地一樣，可能因為種種原因而未能夠同人傾訴，所以我地好想幫大家，搵到一個安全既渠道去講野，抒發情緒。但至於點樣具體去做，去唔俾人偷data，我地仲傾緊。

當務之急就係希望大家可以幫手填下份問卷，等我地知道大家有咩需求，我地可以點樣整呢個真係幫到人既app。

我地都知道整個咁既app出黎會需要用到好多資源，需要大量專業意見、時間同金錢等等，所以都唔係話真係好樂觀，但係如果得到大家既支持，我地就一定會見步行步，努力整佢出黎。

如果你地有咩意見都歡迎你地同我地講，有咩問題我地儘量答下，有興趣比下意見既人都可以係問卷入面留返名同電話，我地可以一齊交流下。

唔該曬大家

用5分鐘就填得曬，可以唔留名，唔留電話，儘量share比手足填，我地最想幫佢地

其實坊間有社工、情緒輔導同防止自殺會之類既機構

大家有情緒問題困擾可以搵佢哋

不過如果有偏見既其實都係嗰句
此地無銀

係呀，但係太晏既話真係reach唔到
同埋我都唔敢同其他人傾

Push

你有咁既心態其實同其他人搵心理精神輔導服務樣

咁你點ensure人地會敢用你個app

就係睇下可唔可以整一個app係大家都覺得可以舒服地用，我想做既係就咁有個平台俾人講下野，冇人會聽，冇人會知（至少唔係真人）咁好似自己同自己講嘢，起碼有個way out

不過個app要點樣令人舒服咁用，就係要睇大家填問卷既結果，絲打你介唔介意都填下，咁可以了解你既需要

push

對象係咩人？

份問卷既對象係年齡介乎12-35歲既香港人

呢個range其實好多support，真係冇乜必要⋯⋯

但係我地都覺得唔夠，想再做多d
如果呢個app幫到d唔敢同人講心事既人就好啦

個人係幾想要呢種app, 希望可以係跌入谷底前等到

應該做樹洞，坊間社工其實都解決唔到問題，無人係萬能，至少當個聆聽者而唔會俾人批鬥。

或者係互相補位啦
其實會appreciate佢地做嘅野，但亦都見到有D位佢地比較難做到

mentalok 個定位都ok
無論網上定實體嘅輔導/社工已經有好多
唔係所有問題都可以靠佢地解決 都有唔少人同社工有唔愉快嘅經歷
調節情緒靜觀冥想嘅app 都有唔少
但係畀病友之間傾下計 互相支持行落去 算係幾少見嘅平台

我地都有留意到mentalok, 仲down了落黎試, mentalok都係一個幾獨有既嘗試
但都想知道大家用落既感覺係點

另外，除了這個，你地仲有無留意到有D乜野位，係現有service cover唔到？因為驚我地有D位miss左